{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023091951962/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Wool Cashmere Bomber Jacket Mix Coat - Ash"
    },
    "text": "KUHOでは、三星物産ファッション部門が製造したハイブリッドコートを披露しています。このコートは航空ジャンパーやウールカシミアの混紡素材を使用して独特なレイヤード効果をプレゼントします。上段にはハイネックの航空ジャンパーデザインでカジュアルな雰囲気を、下段にはハンドメードコートデザインでモダンな雰囲気を演出します。Aライン・シルエットが適用され、着用感が楽し、裏地の登板はダウンベク処理され、保温性を高めました。表地は毛とカシミヤで構成されていて、配色はナイロンで構成されています。充電測るのポリエステルと綿毛、羽毛に組み合わされています。このコートはドライクリーニングを勧め、アクセサリーとボタンは銀箔を使用して洗濯しなければなりません。水にぬれたり汗がたくさん付いたら、耳炎、変色、脱色されることができ、速やかに洗濯しなければなりません。裏地は低温でアイロンしなければならず、摩擦によって毛羽が発生しかねないので注意しなければなりません。このコートは、新鮮さと暖かさが共存するアイテムに所蔵価値があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このハイブリッドコートはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このハイブリッドコートは航空ジャンパーやウールカシミアの混紡素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのような効果をプレゼントしますか？",
            "answer": "このコートは独特なレイヤード効果をプレゼントします。"
        },
        {
            "question": "このコートのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "上段にはハイネックの航空ジャンパーデザインでカジュアルな雰囲気を、下段にはハンドメードコートデザインでモダンな雰囲気を演出します。"
        },
        {
            "question": "このコートのシルエットはどのような形ですか？",
            "answer": "このコートはAライン・シルエットが適用されています。"
        },
        {
            "question": "このコートの保温性はどのように高められていますか？",
            "answer": "このコートの裏地の登板はダウンベク処理されており、保温性を高めています。"
        },
        {
            "question": "このコートの表地はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "このコートの表地は毛とカシミヤで構成されており、配色はナイロンで構成されています。"
        },
        {
            "question": "このコートのお手入れ方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このコートはドライクリーニングを勧めており、アクセサリーとボタンは銀箔を使用して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このコートは水に濡れたり汗が付いた場合にどうなりますか？",
            "answer": "このコートは水に濡れたり汗がたくさん付いた場合、耳炎や変色、脱色される可能性がありますので、速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このコートの裏地についての注意点はありますか？",
            "answer": "このコートの裏地は低温でアイロンをする必要があり、摩擦によって毛羽が発生しかねないので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このコートの特徴は何ですか？",
            "answer": "このコートは新鮮さと暖かさが共存するアイテムとして所蔵価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 496
    }
}